{
  "HEADLINE": "我是中文",
  "PARAGRAPH": "一一一",
  "PASSED_AS_TEXT": "二二二",
  "PASSED_AS_ATTRIBUTE": "三三",
  "PASSED_AS_INTERPOLATION": "四四",
  "VARIABLE_REPLACEMENT": "五五 {{name}}",
  "BUTTON_LANG_DE": "德文",
  "BUTTON_LANG_EN": "英文",
  "BUTTON_LANG_ZH": "中文",
  "Reservations": "預定",
  "Current View": "目前頁面",
  "Select a date range...": "選擇日期...",
  "View": "視圖",
  "Edit": "編輯",
  "Add a Reservation": "新增一個預定",
  "Place Reservation": "放置預定",
  "Delete": "刪除",
  "Refresh": "重整",
  "Export": "輸出",
  "Add Block": "增加區塊",
  "Filters": "篩選",
  "Rows:": "列:",
  "Columns:": "行:",
  "Reservation Number": "預定編號",
  "Reservation Details(Read Only)": "預定細節(唯讀)",
  "Reservation No": "預定編號",
  "Reservation Block Details": "預定區塊細節",
  "Make": "製造",
  "Model": "模型",
  "Requests": "請求",
  "Request Number": "請求編號",
  "Request Task Status": "請求任務狀態",
  "Task": "任務",
  "Activity": "活動",
  "Work Orders": "工作指令",
  "Work Order Number": "工作指令編號",
  "External Ticketing": "外部票務",
  "Associated Requests": "相關請求",
  "Location": "地點",
  "Process Discard item Ticket": "執行拋棄項目票務",
  "Description": "描述",
  "Field Name": "區域名稱",
  "Change": "改變",
  "Intelligent Capacity Search: find the optimal cabinet": "智能容器搜尋: 尋找理想的機櫃",
  "Space Criteria": "空間策略",
  "Search Criteria": "搜尋策略",
  "Search Results": "搜尋結果",
  "Reset": "重設",
  "Asset Management": "資產管理",
  "Port Name": "接口名稱",
  "Search for Models in the Library": "搜尋模型",
  "Cancel": "取消",
  "Item Detail Report": "項目細節報告",
  "Clear": "清除",
  "Cabinet View": "機櫃圖",
  "Front": "前",
  "Events": "事件",
  "Source": "資源",
  "Event Details": "事件細節",
  "Name": "名稱",
  "dcTrack Appliance and Application Settings": "應用設定",
  "About": "關於",
  "Data Management": "資料管理",
  "Data Backups": "資料備份",
  "Search Settings...": "搜尋設定...",
  "Map": "地圖",
  "dcTrack Object Details": "物件細節",
  "Object Type": "物件類別",
  "Data Model Sync": "資料模型同步",
  "Power IQ Appliance": "電源IQ器具",
  "Data Center": "資料中心",
  "VM Manager": "VM管理員",
  "Locations": "地點",
  "Field Management": "場地管理員",
  "Fields": "場地",
  "Colors": "顏色",
  "Search...": "搜尋...",
  "Class": "類別",
  "Unplaced Custom Fields": "未設置客製場地",
  "Firmware": "韌體",
  "panel": "面板",
  "Warranty Period": "保修期",
  "Cabinet": "機櫃",
  "Required": "需求",
  "Model Name": "模型名稱",
  "Floor Map": "樓層地圖",
  "Home": "首頁",
  "Cabinet Elevation": "機櫃高度",
  "Back to List": "回到選單",
  "Views": "顯示",
  "Save Current List Settings As...": "儲存目前設定為...",
  "System Views": "系統顯示",
  "Status": "狀態",
  "Subclass": "子類別",
  "Planned Decomm. Date": "預計退役時間",
  "U Position": "U 位置",
  "Planning Date": "計畫日期",
  "Slot Position": "槽位",
  "IP Address": "IP 位址",
  "Serial Number": "序列號",
  "Type": "類型",
  "Function": "功能",
  "Contact": "聯繫",
  "Contact Team": "聯繫團隊",
  "Customer": "顧客",
  "Mounting": "安裝",
  "Form Factor": "構成因素",
  "Created By": "創建者",
  "Request Stage": "請求階段",
  "Created On": "創建時間",
  "Origin": "起源",
  "Notes": "備註",
  "VM Manager Integration Status": "VM 管理者整合狀態",
  "VMware Status Update Date": "VMware 狀態更新時間",
  "Clone": "複製",
  "Actions": "動作",
  "Print": "列印",
  "Share Link": "分享連結",
  "Permissions": "權限",
  "How to Search": "如何搜尋",
  "Elevation": "標高",
  "Floor Maps": "樓層地圖",
  "Add an Item": "新增項目",
  "Convert Item to VM Request": "將項目轉換為VM請求",
  "Take Item Off-site Request": "取項目非現場請求",
  "Bring Item On-site Request": "帶來物品現場請求",
  "Power-off Item Request": "關機項目請求",
  "Power-on Item Request": "開機項目請求",
  "Decommission Item to Storage Request": "將項目停止存儲請求",
  "Decommission Item to Archive Request": "將項目退役歸檔請求",
  "Plan To Decommission Item Request": "計劃退役物品請求",
  "Install Item Request": "安裝項目請求",
  "Resubmit Request": "重新提交請求",
  "Quick Move Item Request...": "快速移動物品請求...",
  "Prepare Move Item Request...": "準備移動物品請求...",
  "Turn On Request Bypass": "打開請求旁路",
  "Export Item List Exactly as Shown": "正確顯示出口物品清單",
  "Export into an Import Template": "導出到導入模板",
  "Download Import Template": "下載導入模板",
  "First 500 rows": "前500列",
  "All rows": "所有列",
  "Items": "項目",
  "Data Ports": "數據端口",
  "Power Supply Ports": "電源端口",
  "Sensor Ports": "傳感器端口",
  "Data Connections": "數據連接",
  "Power Connections": "電源連接",
  "Structure Cabling": "結構佈線",
  "Branch Circuit Breakers": "分支斷路器",
  "By Object": "按對象",
  "By User/Group": "按用戶/組",
  "Done": "完成",
  "Users or Groups": "用戶或群組",
  "Role": "角色",
  "No User / Groups data": "無用戶或群組資料",
  "Get Quick Link": "取得快速連結",
  "Copy link to Clipboard": "複製鏈接到剪貼板 ",
  "Copy to Clipboard": "複製到剪貼板",
  "Item Request": "項目請求",
  "Close": "關閉",
  "Selected item(s)": "已選項目",
  "Planned": "已計畫",
  "Number of times to clone selected Item(s)": "複製所選項目的次數",
  "Location of cloned Items": "複製物品的位置",
  "Status of cloned Items": "複製項目的狀態",
  "Include children Items": "包括子項目",
  "Maintain parent-child associations": "維持親子關係",
  "Include Far End Data Panels and Structured Cabling": "包括遠端數據面板和結構化佈線",
  "Include Data Ports": "包括數據端口",
  "Include Power Ports": "包括電源端口",
  "Include Sensor Ports": "包括傳感器端口",
  "Include Custom Fields data": "包括自定義字段數據",
  "Timestamp for cloned Items": "已複製項的時間戳",
  "Filter Items list to show cloned items": "篩選項目列表以顯示複製的項目",
  "Clone Item": "複製項目",
  "Submitting this request can take several minutes if large numbers of circuits are involved.": "如果涉及大量電路，提交此請求可能需要幾分鐘。",
  "Copied to clipboard": "複製到剪貼板",
  "Requested resource was not found.": "找不到需求資源",
  "Assets": "資產",
  "Items List": "項目清單",
  "File Import": "檔案輸入",
  "Alias": "別名",
  "Hardware": "硬體",
  "Front View": "前視圖",
  "Back View": "後視圖",
  "Virtual Machine?": "虛擬機器?",
  "Class/Subclass": "類別/子類別",
  "Identity": "身分",
  "Placement": "放置",
  "Rails Used": "使用的軌道",
  "Orientation": "方向",
  "Location Reference": "位置參考",
  "Save": "儲存",
  "Live Charts": "實時圖表",
  "CustomField": "習慣領域",
  "Asset and Maintenance": "資產和維護",
  "Configuration": "構造",
  "Patch Level": "補丁級別",
  "Face Color": "表面顏色",
  "Maintenance Docs": "維護文件",
  "Input Cord": "輸入線",
  "OS Version": "作業系統版本",
  "Test Field Name": "測試領域名稱",
  "KVM Gateway": "KVM網關",
  "Quick Launch": "快速啟動",
  "customFields1": "習慣領域1",
  "customFields2": "習慣領域2",
  "Ownership and Financials": "所有權和財務",
  "Dates": "日期",
  "Project Number": "專案編號",
  "PO Number": "訂單編號",
  "Purchase Price": "購買價格",
  "Contract Number": "合約編號",
  "Contract Amount": "合約金額",
  "SLA Profile": "SLA簡介",
  "Purchase Date": "購買日期",
  "Installation Date": "安裝日期",
  "Contract Start Date": "合約開始日期",
  "Contract End Date": "合約結束日期",
  "Last Updated By": "最後更新者",
  "Last Updated On": "最後更新",
  "Operating System": "作業系統",
  "Domain": "域",
  "CPU Type": "CPU類型",
  "CPU Quantity": "CPU數量",
  "RAM (GB)": "隨機存取記憶體 (GB)",
  "Users": "使用者",
  "Processes": "流程",
  "Services": "服務",
  "VM Cluster": "虛擬機器群集",
  "VM Host": "虛擬機器主機",
  "Integration Status": "整合狀況",
  "Create Port": "創建端口",
  "Trace": "追蹤",
  "Connect": "連接",
  "IP Address Assignment": "IP地址分配",
  "Index": "索引",
  "Port Type": "端口類型",
  "Connected Item": "連接項目",
  "Circuit Status": "電路狀態",
  "Color Code": "色標",
  "Grouping/VLAN": "分組/ VLAN",
  "MAC Address": "MAC地址",
  "Connector": "連接器",
  "Media": "媒體",
  "Protocol": "協定",
  "Data Rate": "數據速率",
  "SNMP Community": "SNMP社群",
  "Data Port Id": "數據端口ID",
  "Comment": "評論",
  "Port Name Prefix": "端口名稱前綴",
  "Quantity": "數量",
  "Redundancy": "冗餘",
  "Effective Power": "有效力量",
  "Potential Power": "潛力",
  "Phase Type": "相位類型",
  "Volts": "伏特",
  "Power Factor": "功率因數",
  "Watts(N)": "瓦特(N)",
  "Watts(B)": "瓦特(B)",
  "Amps(N)": "安培(N)",
  "Amps(B)": "安培(B)",
  "Amps(M)": "安培(M)",
  "Optional": "可選的",
  "Power Port Id": "電源端口ID",
  "VM?": "虛擬機器?",
  "Type for new or select...": "輸入新的或選擇...",
  "Select or type a date...": "選擇或輸入日期...",
  "Show/Hide Columns": "顯示/隱藏列",
  "Standard Fields": "標準場地",
  "Custom Fields": "客製場地",
  "Both": "兩者",
  "Shown": "顯示",
  "Hidden": "隱藏",
  "All": "全部",
  "Select or search...": "選擇或搜索...",
  "Common (All Classes)": "共同（所有類）",
  "Cabinet Class": "機櫃類別",
  "Device Class": "設備類別",
  "Network Class": "網路類別",
  "Data Panel Class": "數據面板類別",
  "Rack PDU Class": "機架PDU類",
  "Search Columns...": "搜索列...",
  "Filter by Panel...": "按面板篩選...",
  "Audit Trail": "審計追蹤",
  "Audit Trail ID": "審計追蹤ID",
  "Action": "行動",
  "Field": "領域",
  "Changed From": "改變來源",
  "Changed To": "改變成",
  "Changed By": "改變者",
  "Changed Date": "更改日期",
  "Hardware Panel": "硬體面板",
  "Identity Panel": "身分面板",
  "Placement Panel": "放置面板",
  "Status Panel": "狀態面板",
  "Asset and Maintenance Panel": "資產與維護面板",
  "Configuration Panel": "組態面板",
  "Custom Fields Left Panel": "客戶區域左面板",
  "Custom Fields Right Panel": "客戶區域右面板",
  "List Views": "顯示列表",
  "Pin Elevation Panel": "標高",
  "Print Item Details Report": "列印項目細節報表",
  "Rows 1 - {%0} of the {%1} items": "行 1 - {%0} 共 {%1} 個項目",
  "No records found": "無紀錄",
  "Enterprise Dashboard": "企業儀表板",
  "Cabinet Space Capacity": "機櫃空間容量",
  "Rack Units": "機架單位",
  "Apply": "套用",
  "Refresh Column List": "重整欄清單",
  "My Views": "我的視圖",
  "Shared Views": "共享的視圖",
  "Update View": "更新視圖",
  "Clone View": "複製視圖",
  "Rename View": "重新命名視圖",
  "Set As Default View": "設為預設視圖",
  "Delete View": "刪除視圖",
  "Share View": "分享視圖",
  "UnShare View": "不分享視圖",
  "Search views...": "搜尋視圖...",
  "Data - {%0} Ports": "資料 - {%0} 埠",
  "Power Supply - {%0} Ports": "電源供應 - {%0} 埠",
  "Maximize": "最大化",
  "Maximize/Restore data ports subtab": "最大化/恢復 資料埠分頁",
  "Priority": "優先權",
  "Due Date": "截止日期",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Are you sure you want to issue a Decommission Item to Storage Request for the following?": "您確定要針對以下內容向存儲請求發出退役項目嗎？",
  "Are you sure you want to issue a Decommission Item to Archive Request for the following?": "您確定要為以下內容發出退役項目歸檔請求嗎？",
  "Are you sure you want to issue a Plan To Decommission Item Request for the following?": "您確定要發布以下計劃退役項目請求嗎？",
  "The RU positions and resources associated with asset will be available for placement and capacity planning on the following date:": "與資產相關的RU職位和資源將在下一天用於安置和容量規劃：",
  "Ok": "好",
  "How to Use Advanced Search": "如何使用高級搜索",
  "Is VM Host": "是否為虛擬主機",
  "An internal system error occured. Please contact Sunbird Technical Support.": "發生內部系統錯誤。請聯繫Sunbird技術支持。",
  "Warning": "警告",
  "Storage": "儲存容量",
  "Restore": "復原",
  "New IP Assignment": "新IP分配",
  "Edit IP Assignment": "編輯IP分配",
  "Unassign IP": "取消分配IP",
  "Proxy": "代理",
  "Subnetting": "子網劃分",
  "Mask": "遮罩",
  "Gateway": "網關",
  "Hostname": "主機名",
  "Full Qualified Domain Name": "完全合格的域名",
  "Virtual": "虛擬",
  "Quick Search...": "快速搜尋...",
  "Area/Cabinet": "區/櫃",
  "Include Planned": "包含已計畫",
  "Exclude Planned": "排除已計畫",
  "Cabinet Count": "機櫃數",
  "Existing Cabinets": "現有機櫃",
  "Potenial New Cabinets": "潛在的新櫥櫃",
  "Widget Settings": "小部件設置",
  "Grouped": "群組",
  "Stacked": "堆積",
  "Remaining": "剩餘",
  "Height (R Us)": "高 (R Us)",
  "My Company Standard": "我的公司標準",
  "Model In Use": "使用中的模型",
  "Custom Models": "定制模型",
  "Chassis Slot Count Front": "正面機箱插槽計數",
  "Chassis Slot Count Back": "反面機箱插槽計數",
  "Data Ports Count": "數據端口計數",
  "Power Ports Count": "電源端口計數",
  "Front Image": "正面圖片",
  "Back Image": "背面圖片",
  "Model Version": "型號版本",
  "Don'T Update": "別更新",
  "Add a Model": "新增模型",
  "Select a Model": "選擇模型",
  "Upload File": "上傳檔案",
  "File Import Wizard": "文件導入精靈",
  "The file import provides the capability to bulk create, edit or delete Locations, Items, Ports, Structured Cabling, Connections, Models, Pick List Choices and Custom Field Configuration.\n\nThe import file shall be in a CSV or a Microsoft Excel file format. For Excel files, only the first sheet will be recognized and imported.\nA row with the # symbol will be ignored and considered to be a comment.\n\nImport templates with examples may be downloaded from the Export button in the Assets, Settings > Models Library and Settings > Fields Management.\n\nBegin by clicking Browse button below to select a file to import.": "文件導入提供批量創建，編輯或刪除位置，項目，端口，結構化佈線，連接，模型，選擇列表選擇和自定義字段配置的功能。\n\n導入文件應為CSV或Microsoft Excel文件格式。對於Excel文件，只會識別和導入第一個工作表。\n帶有＃符號的行將被忽略並被視為註釋。\n\n可以從資產，設置中的導出按鈕下載帶示例的導入模板>模型庫和設置>字段管理。\n\n通過單擊下面的“瀏覽”按鈕選擇要導入的文件。",
  "Browser": "瀏覽器",
  "Other fields": "啊啊啊啊啊",
  "Check All": "全選",
  "Select...": "選擇...",
  "Are you sure you want to issue a": "您確定要針對 ",
  "for the following?": " 以下內容嗎?",
  "Sun": "日",
  "Application Administration": "應用管理",
  "Unassociated": "不相關",
  "VMware Object Details": "虛擬體物件細節"
}